領隊帶成團韓國人坐巴士坐地鐵係咩玩法

近排坐巴士坐地鐵都見到一團團韓國人，特別係旅遊景點區如尖沙咀至旺角。
成團人接近20人衝上巴士上層

屌你老母做乜鳩？